法國依家愈黎愈多男人老狗自稱小妹 唔該唔好再扮 好嘔心

樓豬

你條雞蟲又典計牙

樓豬咪係囉

小妹都覺得好撚噁心

又

小妹agger

本小姐agger

收聲啦青頭仔

唔只法國
英國而家都係咁
香港都不少

吾好再攻擊小妹係處 我都唔想

小妹認同

Username

樓豬200磅

哀家都覺

小妹

收到風,樓豬條j 1.5cm

小妹堅系小妹

你就雞蟲

你老死Mary 去左邊

小妹邊有甘重

樓主反哥之餘，仲要係人妖